如果比你有錢但失去自由，大家點揀？

如果比你有錢但失去自由，大家點揀？錢緊要定自由緊要？

可能有人覺得 無錢講咩自由，但自由可用錢買到嗎

錢。

你冇錢就真係冇自由啦

有錢冇自由唔等於有自由就冇錢
所以自由萬歲

應該要改下個問題，例如比一定數量嘅錢你，但係冇咗某部份自由。例如言論自由或者揀立場嘅自由，再睇吓你用幾多錢換返呢啲自由返嚟

返工咪就係用自由換錢囉，事實證明大部分人都會要錢唔要自由

不過有錢就唔使返工，咁樣算唔算比其他需要留喺工作崗位做嘢嘅人多一個可以去任何地方嘅自由？

我會冇埋你份自由等我賺多啲錢